我個藍絲老豆講英領事單野

佢話所以你地唔好未搞清楚就話大陸唔好
原來佢去叫雞
又話如果冇做到佢本人做咩唔澄清
淨係得D親人話公道自在人心
好明顯身有屎
我唔識駁
我只係話而家仲未搞清楚成件事

問佢點解叫雞但係高鐵拉，係咪姐係高鐵有人提供性服務

佢話唔係你都唔撚信架啦
正如你話無上大陸叫雞我都唔撚信

比人困住 點解唔出來澄清?

傻的嗎

提供反藍絲反紅 彈藥

向真人 向藍fb page 向twitter 皆可

下載後保證用得著

一起加油

巴打，對付呢啲可以試試超譯：
「係囉，乜啲國安咁撚廢，係我就叫幾個暗星裝佢，拍埋片勒索英國，班柒頭咁廢捉到鹿唔識脫角，而家啲黃屍咁多把抦唔係幾好，不如伯父你去應徵國安，分分鐘有免費雞食。」

我都唔太清楚件事
所以先駁唔到

提供反藍絲反紅 彈藥

向真人 向藍fb page 向twitter 皆可

下載後保證用得著

拎入面d大陸新聞 主動問

好過被動

OK我見到
thx